老老豆豆 架伏伏伏真係要整整佢

有架伏伏伏
班狗可以最低兵力趕綿羊咁整我地

一日整唔走架伏伏伏
一日集會遊行都攪唔成

召喚Drones

講左好多次都無人做
又買唔到

氣球得唔得

[記得唔好做] 熱氣球同放風箏會威脅飛行安全

又係六月講到今日系列

我都有諗過
但係會唔會太慢

得無人機做到 唔難

少少錢打人過百萬

邊有咁易放得起

習曱甴

唔夠力飛埋去架

d狗有訊號干擾器可以收哂無人機皮

氣球似有得諗wor

邊有咁易飛到埋去啊
就算神風敢死隊成架drone飛埋去
都會只係雞蛋扔落牆上面咁 0 impact

正常頂唔到風壓飛埋去
你想點搞

...

氣球/風爭

只要有風險佢地飛唔到入去已經可以了

氣球同無人機都會受氣流干擾，伏伏伏伏伏啲馬力大到你都聽到伏伏伏伏伏，點埋身呀

一啲真係好頂級既無人機可能得，要撞就撞機尾，即死，上邊個對葉唔怕撞的

有冇it大神可以寫個Programme畀無人機追住伏伏伏黎屌?

拉

你架機要頂到氣流

諗諗下又好似好簡單

飛去伏伏伏上面然後向下呢?

始終整死人會好大鑊

唔好拉

架野炒落黎都幾撚大穫
有咩方法可以迫佢飛走

你睇美國追車個啲，都係用伏伏伏伏伏黎追，就知冇咩弱點，你除左入地底，唔係跟本賣唔甩

已經係物理上唔可能

未諗到 推住先

今日見到佢用射燈係咁照大廈單位

拿! 伏伏伏係伏伏伏
大家明就得
你唔好亂估

伏伏伏呢D online game boss
趕走佢就得

咁多高樓大廈，如果唔係大批人其實睇唔到

個個開手機燈
同佢揮揮手

當風箏遇上風 即使快樂的痛
任能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

咁岩聽到呢首歌姐，冇乜野

諗咗一秒伏伏伏伏

佢飛到咁撚高 點整 rog呀？

一隻雀仔會令到一架飛機墜機
千其唔好咁做，好危險架

唔係無可能
升得高過架直升機
等架機吸部drone

rpg*

唔一定要由下而上飛上去既姐
點解唔諗下由上而下咁降落

咁係某啲連登仔係另類畫面撚，要見勁暴力畫面先開心

你目標係要佢高空偵察無效化啫，咁好簡單放一堆氣球、風爭佢會有出事風險，就唔會飛，就算會你放一堆野都可以阻佢視線

討論左好多次，使用正確路線就可以飛埋去。

跌落黎大傷亡既機會唔大，因為機師係專業。

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

咁你今日緊係無去玩跑online

深水埗十一國慶夜晚有咩慶祝活動？？？

鬧市搞正部伏伏伏示意圖

一係就令佢出都冇用

eg 室內

一係就佢出就即走

eg 少人既游擊，打爛完即走

一係就我地都可以實時知道曬狗既部署

無人機加強電筒照住架伏伏伏伏會唔會影響到佢？

輕氣球

如果出干擾車，唔止無人機會收皮。

日光日白

習曱甴 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝支那世界毒瘤 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur
#NewXiLand #新支蘭 #Chinada #Austrazhina

drone飛到咁高咩

鐳射槍

加入sayno2tvb行動先講呢啲誨氣野啦

有無有錢佬識揸伏伏伏追住佢嚟屌

咪FF 啦

我地講緊online game
驅逐任務呀

風箏會旋轉 飄往藍藍天

深水埗狗車出緊旺角 1130小心

遊行主要係日頭，作用唔大

氣球一遇TG 就爆哂啦，又熱又酸又晶體

如果要整真係要睇住，香港地少人多，啲樓又多，好易搞到住宅區，仲可能tk到手足

[廣傳]

Emergency Room Doctor confirmed arrested protesters were raped and sexually assaulted by Hong Kong Police during detention.

見到

飛到500米限高

你估真係有神裝RPG 咩

趕佢走架咋

This

另外原居民村大時大節都會玩煙花匯演
唔知今年有無呢

聽日有咩做

其實上次有手足講話出招打伏伏伏
個boss呢埋過一排架

可以

個機師唔識揸就咪出嚟害人啦

要有架伏伏伏2號

玩過gta 就知

推
千奇唔好攞支雷射鎗/雷射炮直射機師

用夠大既氣球
就可以趕走boss 啦

推！
好撚同意！

飛唔到咁高

唔好 :用黃色紙接一頂安全帽
和理非更加唔好用小隊式扮勇武都係咁跑嚟跑去 distract個直升機視線呀
唔好用呀
唔好用
唔好用呀
唔好用
提醒你哋好多次㗎啦 真係唔好做呀

你唔好話放孔明燈

中國制無人機無法來港

防空氣球是一種連接著金屬線的氣球，主要用於防空。其金屬線可以阻礙戰機攻擊，又或與低飛戰機相撞，使其撞毀。

氣球原來咁危險千祈唔好搞
百貨公司+五金舖=軍火庫
係咪要全港戒嚴

香港人 聽日我要見到呢啲！

唔可以孔明燈，難控制 比風吹返去民居仲死

唔好玩啦 正常民用飛機既引擊
比雀仔撞到 隻雀仔100%變雀仔汁
架飛機出事既機會低過0.01%

煙花。黑煙

推啊 有無人識搞 多多錢都捐

可能會吸左過去主翼到 咁樣對個機損傷唔大不過心理壓力就會好大 如果撞到尾旋翼效果會好少少

dji 最新出部mavic mini

雀巢加隻襪

唔使炒嘅 同埋要伏伏伏炒都唔易 趕佢走就得

有風壓吖而且太慢

認真燒車胎，黑煙可以大到影響到架機，我睇黑鷹墜落裏邊打遊擊都係咁

古有草船借箭
今有草船借遮

一人一把遮

千其唔好用鐵線氣球

風壓會令你接近唔到佢
用航拍先得
起碼你有得CONTROL可以追

其實應該諗方法干擾佢啲通訊設備
咁佢識伏伏伏都無用，除非游繩落地捉人

係咪收埋部伏伏伏皮？

push

推

如果係舊區射鋼珠彈都可能work

連無人機都可能因為氣流埋唔到身，你覺得紙風箏可以

唔好用煙花射啊

RPG la

鳥擊可以令引擎死火㗎
當年全美航空1549號就係因為俾鳥撞而死晒兩隻引擎，要冒險降落紐約哈德遜河

你架機可以飛到咁高, 呢層就唔係問題, 知架伏伏伏原理就會明

無人機咁細架 我係機師就唔會驚
大大話話軍用直升機邊有咁易收皮
你估star wars d 無人機咁識開機關槍咩

全民鐳射筆射上去。其他國家都係咁

靠的是風箏上的魚絲

煙花

先要讚樓主用字精簡 容易明白
架伏伏伏喺好仆街

屌 開頭認緊咩係伏伏伏
讀出黎先get到

我有諗過

飛到上去 伏伏伏都走撚咗

Bob叔呀

六月講到依家，想講完人，地幫自己做系列

伏到我心都煩埋

［薯仔大炮］原來可以整到咁細支

電磁脈衝？
利申 9up

改槍頂唔頂到風壓

今日維園，真係感受到被人趕綿羊，完全被控制咁。

薯仔槍

有冇得諗?

真係好撚想一支大炮ko佢

成部機身都伏琲一天，你個波仔點埋身，比架cheap雞drone飛上佢機頂等個風葉扯落去啦，不過機尾先係弱點，但唔知點搞到

無人機放上去

ak子彈都未必得啦

真心今日啲狗部署快左好多 連係無cctv後巷都有狗識行入黎同我地玩跑online

架伏伏伏由維園跟到去灣仔
趕曬啲人上山
真係好似綿羊大遷徙

其實有呢架嘢我哋點樣做哨都冇用

啱啱YouTube 睇到有日本仔改良薯仔槍做高射砲

大家唔好放煙花啊
好危險㗎

x 全家只係口號

好似係超低頻頻就得

除非係商場入面搞活動, 唔係都幾難擺得甩佢

防空氣球是一種連接著金屬線的氣球，主要用於防空。其金屬線可以阻礙戰機攻擊，又或與低飛戰機相撞，使其撞毀。其中有些甚至在金屬線上裝上炸藥，以確保能徹底摧毀敵機。由於金屬線較重，使防空氣球難以高飛，只能防禦於低空飛行的戰機。

無，唔會咁低飛

講到架直升機唔會炒到手足

突然覺得好簡單

但要買氣！

死人都唔割

RPG

講你就講啦

帶條長尼龍繩上去俾佢

試你都未撚試過呀

香港消防太高效率

鋼線風爭，有冇得諗？

放天燈

科技撚幫幫拖
伏伏伏已經搞撚咗我地好耐

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

大葉上吸下吹，你高過佢吊條長威也，佢就會卡死

Laser?

之後d 狗就用伏伏伏資訊較準時間Set RB, 趕晒D人羣去佢地想去既地方....

唔好試呀，航拍機好貴嫁

千奇唔好裝遙控炸彈係上面

集資一齊買架伏伏伏啦

講到架野係上面唔會整死手足咁

主播袁阮_
讀九龍灣中學
再鳩讀文我就報埋你間學校出黎

想知邊位GFS機師咁撚英勇

PUSH

On9 伏伏伏成晚喺天度？佢唔駛返屋企？佢平時住邊？要唔要有D生果探佢？

你地覺得fire真係work?

直升機冇下沉氣流既咩 咁易飛到埋去就好

由42秒開始睇 直升機唔使1秒就吹到個無人機跌落水

除非你架無人機好大架
仲要由上而下咁跌落去佢條尾翼到
應該都可以有d damage

係佢起飛之前

連登好多cctvb主播打手

講吓梁凱寧壞話都俾人插

FPV 競賽機就唔用，千令蚊就有一架，仲快過航拍機

人地係BAT MAN..

千萬唔好搵仔，咁樣做太過份

維港煙花就得其他就難囉

千奇唔好係大廈天台放煙花呀，好危險架

我都突然醒悟左
原來真係好簡單

風箏係WORK 架

埋到身先算

示威者得第一身視覺
人地就aoc上帝視覺
要諗諗點拆

買火箭炮射佢落黎？

巴打, 你入到伏伏伏屋企我話你叻

冇計

開花

唯者咁樣，無人機上面掛高流明既torch, 閃到佢睇唔到野

如果行得通，直接癱瘓佢地地面通訊仲好

其實佢一有伏伏伏就係咁
上幾次九龍都係咁 走到邊都有狗追
佢根本就上帝視角
好似打戰略game咁左調又調撚死我地

就算無伏伏伏，啲狗都可以用drones，反正無限錢，整百幾架輪流用都得
除非打大風

風箏？秋風起放風箏

唔駛埋身
放幾隻佢已經唔敢埋去

係，呢個有得諗
1萬luminance

sugar rocket

其實有冇諗過有直升機係代表要turbo打亂人部處呢

唔好用無人機加網

就咁喇，簡單直接

開花佢都照出架

依家旺角上面都仲伏伏伏緊

諗咗陣伏伏伏係咩嚟

唱海闊天空

點解講到今時今日都仲有人話炒唔到落直升機/驚墜機，邊個叫你撞佢？邊個叫你抄到佢墜機？

係要干擾佢部署，離遠已經足夠，邊L洗撞呀Hi曬你班傻L

架伏伏伏上次都係飛1500ft左右(4xx米)，DJI未破解都飛到500m啦，不過大陸野不了，但可以肯定係飛佢呢個高度唔係問題，剩低只係電力問題

有制空點真係唔同好多
如果係外國一早拎RPG

佢冇咁多架嘛

Drone 視野太小

我諗佢地個指揮官應該都係上面

用高流明既USB LED 就可以

同時可以用黎應付高樓上偵察同Sniper既PoPo

伏伏伏啲氣流係上而下，
你係佢上面，唔洗任何抵抗力己經可以比佢吸入去，粉不顧身

問題係你帶住啲咩可以對佢有影響

伏伏伏

佢唔過黎咪無事

打邊爐用既野？

麻雀

個下無諗過我地6丁友都入黎同我地玩 之後今日全日個人都係高壓狀態 直到將啲文具棄曬先叫放棄啲

唔係伏伏服務隊果邊既親戚咩？

大量laser 搞掂

日頭人手一鏡反射陽光諗唔諗得過

追住黎屌係咩事意先？
基本上寫好斷左connection就轉自動mode
跟住前面個object都未必唔得

背景又白雪雪
object基本都鎖得好定

其實幾枝狗用果隻電筒射佢得唔得？

吊住條一米長威也飛過去

W30?

同埋講幾十次！

Laser對直升機干擾效果係微乎其微！
上面係用紅外線熱能Cam望你地㗎，PoPo對住個mon就睇到曬你地人群流向

咩開遮片地開花對於伏伏伏來講係冇乜L嘢用，唯一方法係令佢離場，重申一點係令佢離場，唔係打飛機

如果kick 到架直升機既摩打，咪好危險？
利申：不要試呀

why you so cute 伏伏伏

我記得有一日有行山活動，我係地面都好清楚俾強光掃過眼

[行動post]CCTVB滅絕行動！！轉77有線新聞台

講左好多次
有人話搵航拍機去攬炒
最後都係無人實行（定唔知實行唔到）

鋼線風爭一扯入螺旋葉, 成部機就跌落黎
大家記住係市區放鋼線風爭係犯法, 千其唔好做

千零蚊又玩得過既
不過要1路係見到直升機既地方放飛機又唔比popo 知
好似有d 難度

最好就有隊友一齊1個負責放drone 放飛機
1,2個負責哨兵 唔係掛住放飛機 比popo 咬都唔知

有e 個既直接炸popo 車啦 咁得閒去炸直升機

咁直接用電筒，我估佢都好騷擾
但係唔好因為咁樣比人拉或者暴露位置，咁就比你累死

呢啲唔飛飛得幾高 ff小陣

用航拍個啲有無玩過，一查個flight log你凍過水

drone加個網

炸狗車有鳩用咩
點諗都係直升機大件好多啦

唔好上山、高樓大廈

唔好玩laser

由上面飛入去

你講既係可行

之前有過既討論：

我地科技已經嚴重落後！！

我地死左幾多手足
佢地有無大獲過？

搵個私人天台放？

你自己GOOGLE 下先啦
伏伏伏屋企肯定高防

屌真心 嗰間野係上面乜柒都睇晒

之前既討論：

我地科技已經嚴重落後！！

用DJI 會有Flight Log, 不過用FPV Drone 就可以無Flight Log 同高度限制。

相比起DJ I, 如果有專人控制嘅話穿越機會更加靈活更加好玩。而且更加平

外國仲會Team埋一齊去玩比賽添

不過要提醒大家，國際社會正喺度努力防止緊用無人機作為自動化嘅武器擊殺人類。至於爭取進情係點我就無再考究了....

千祈唔好用無人機做壞事唷！

你控制唔到黑煙方向，所以無咩意思，多少少遮擋囉

氣球得，condom都得啦

求獻計

你估佢會同你搵命搏咩

好難整

有聲標題 push

唔駛天台，大廈窗口飛出去

機師無需要係起飛現場，可以Team 住放。

就算冇佢
果度咁多制高點
都好難攬

推！

間住放，諗住用黎攻擊真係慢，但防守ok
因為個波係你高十米，你唔會夠膽係佢下面行，因為吸左埋黎，又切唔斷個波，就會一直拖住，拖多兩個，架機會擺黎擺去

老實, 其實無嗰陣都係打唔贏佢地

射煙花?

狙擊槍，不過外國先有

唔好以為drone真係咁勁得唔得
就算由上而下俾伏伏伏吸到
都冇咩攻擊力
不過一定會對伏伏伏既騎師造成 膽怯 效果

停留半空好似係自動mode

除非係好大架既drone 啦

其實之前無水炮車咪又係咁...

其實開強力電筒向上照就得
你地諗下平時我地比狗照 都係前面乜都睇唔到
照尻伏伏伏 佢係上面應該都係睇唔到

如果帶包一蚊雞上去會唔會有用？有無讀機械工程既brother 可以計下？

大陸已經禁運drone落黎香港
dji全線無貨，出新機香港無得賣

大量雷射筆或者煙花

會唔會有癲佬玩神風爆炸機

一人一個孔明燈許願

就係要佢死 大咩獲
我地死太多
Dklm

頂級既，無2，3萬都唔得
幾百蚊個d無人機已經好感受到個風壓
直升機，無人機未必埋到身

放煙花

唔好用DJI, 會俾人track 到

點天燈許願？

追post Please

綁枝邊爐氣撞埋去個螺旋槳度後果可能好嚴重
千祈咪搞

求it大佬出手

咁樣得唔得

比錢你買

721831101
用航拍？

香港無得賣

和理非傘陣掩護

原來元朗國行得咁前

年初二 十月一

Drone 會唔會俾狗干擾信號埋唔到身？

咁樣？

支持樓上去燒狗屋去殺怪

有人諗過用幾架無人機同佢攬炒
但研究過係唔可行

飛高過佢
等上面氣流吸落去

甴近平

無人機加煙花嘅合體

架嘢俾氣流捲埋去機翼度都咪話唔驚

干擾器有冇得諗？

加埋望遠鏡，睇到司機

喺地下射肚皮冇用

會，Drone 用2.4 GHz 同埋5GHz波段。而第一身視覺就用舊電視制式廣播。

所以，如果干擾既話會同干擾一般通訊。

熱成像

GFS 主要都喺岀B-LVJ 畀黑警
每次佢有岀我都有mon住

試完再討論呢個問題啦好嗎?跟本就未試過，洗唔洗考慮埋干擾干擾干擾器呢個問題呀?

伏伏通常飛千五至二千呎
IFC 約高七百呎
普通細drone都難上IFC頂

打電子戰？電子戰都係用物理干擾，搵F35包搞掂

已經死左好多人，唔整佢落黎死得仲多

干擾通信狗嘅 Walkie Talkie 會唔會有影響？

架伏伏伏飛到勁高
唔係放負但不太可行

附光魔法Drones有無得諗，定加其他好d ?

黨鐵都成日廣播唔好帶金屬氣球入站啦，點解呢

出一架ONLY?

B-LVJ 靠機頭底嘅長焦鏡做眼
只能夠好似黑警用強光照記者咁
用返laser 射佢

咁佢喺頭頂
係咪要整到佢墜機然後炸死晒d手足

但係氣球咁輕對住個向下吹既大風扇 好難命中目標wor

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

有人話要好貴既Drone先飛得高飛得快

其實加D想像力，也可以同火炮車玩遊戲

打邊爐又得

題外話啦，我渣車果時見到啲麻繩勁驚
如果捲左入個輪中間，應該只有拖車
因為佢越轉就轉實
而且唔會因為你夠大力而消失
你1波地板油行到，但係保持唔到速度

車可以慢慢冷，飛機真係危險

黨鐵用電欖，伏伏伏唔係，ok?

加天燈 齊齊許願

Balloon要飛得高過佢就有機會吸埋去？?
之前有brother 出過伏伏伏氣流示意圖

日光日白..好難射得中,

除左LVJ我未見過岀第二架
但佢都仲有其他機嘅
不過個啲機可能專門配咗啲拯救裝置
就會留嚟岀救人
LVJ 就借黑警

機師鍾意玩命請自便
我淨係知道機師做危險野會比人釘牌

你地當人地塊扇葉紙造?

如果高過架機就唔同講法
千祈唔好放咁高

民用干擾設備不太可能， 因為popo用果d係Digital singal, 有防干擾功能。一般signal jamming 干擾唔到。

衣個真係要搵通訊專家做....

撞左？

多謝巴打解答

仲有好多嘢要研究

大家加油

唔洗一定整走佢
只要我地可以搵到一個方法成功分配人手
佢出多幾架直升機都唔掂

[戰術post]如果想繼續煲底見，我地一定要繼續變！

本來無一物 何處惹塵埃

首先唔該嗰啲咩氣球風箏點天燈嗰堆唔好再討論，搖控/高度/氣流樣樣都冇可能埋伏伏伏身。

另外無人機方面，由下而上無可能，太大氣流。
由上而下就會俾伏伏伏主扇葉車爆。

其實參考吓外國d遊擊隊點對付空軍都知，無武器係無可能，完。

ok

日頭要用鏡反射太陽
但就唔喺一個人做到既事
因為佢一轉位就無意思

唔好諗到佢條槳係豆腐做
你部機飛埋去只會比佢劈爆，而對槳影響唔大

唔信既，攞啲硬野車落你屋企部風扇，睇下佢地係咪一齊爆

mobilenet SSD
realtime tracking

有D機身係用炭纖做。

同時，帶包一蚊銀上去有無用？碰撞既時候堆一蚊.....

香港有十八區

全民氣球？

真係唔講得笑， 由3點半開始伏到5點; 去點都落唔菠中環 困咗係灣仔

知唔知未來新式作戰趨勢？

無人機蜂群作戰

戰術討論堆

直升機都可以搞到咁
就算唔墜毀都要迫降

利申：成日睇《空中浩劫》

唔通真係係伏伏伏上面放煙花？

空對空未必得....如果空對地呢？

有技術可以做到空中點火

煙花賀國慶?

望遠鏡

類似嘅野回力標得唔得?

千祈唔好做
之前有人講過煙花 但好難入手

屌笑到抽筋

不過要提醒大家，國際社會正喺度努力防止緊用無人機作為自動化嘅武器擊殺人類。至於爭取進情係點我就無再考究了....

燒發泡膠都好大黑煙喎

如果物件係細細件, 就要大量

發夢係太子見到有laser pointer射住架伏伏伏搞到人地郁唔到

煙＋氣球？

半空中既火應該救唔到？
不過漂向民居就煩

大家有冇玩過最新果集cod?
有一關主角玩遙控飛機撞爆d 直直直好鬼過癮
大家上網睇下gameplay好啦, 唔好買啦, 個平台係暴雪唔知買完佢地會唔會有錢收

火魔法都自己整啦
買唔到唔到亂學
好危險㗎

一次過放百幾個氣球/天燈應該冇問題
百幾個氣球/天燈個成本低過一部無人機

用航拍，無人機有無得諗

香港人淨係識比埋唔知幾多百萬上人地頭版，又唔將啲錢攞去買多幾十隻drone

有無可能用電波槍干擾佢訊號？只要佢資料send唔返落地面都可以叫成功

咩戲嚟？

。。。。

大佬呀，俾你放一萬個都無用啦，成架伏伏伏都升得起嘅氣流，你覺得氣球可以飛埋去？

再者，你當機師盲嘅咩，有咁多氣球飛埋嚟仲唔走咩

Push

要玩開Drone 先做到咁準
同埋都要練㗎大佬 練都無咗幾架

研究下元朗牛屎佬點樣入手煙花
佢地條村應該收埋好多

部機飛走未達成目標

千祈唔好帶繩！！
特別係幼繩

🧲？

會飛返嚟ga嘛。。

除非你連續幾個鐘不停放幾百個氣球上去。

走物啱lor, 就係要佢走。

衣個方法真係比無人機平，不過都要解決入氫氣既問題

個駕駛員即刻轉mode上吸下吹得唔得？

你氣球升空就只有一次，斷估你個氣球唔識懸浮吓話？

架伏伏伏轉個圈就返嚟啦

同意，我寧願撞爛多幾隻drone 都唔想失去戴住過千元gear既手足。

自己砌應該無限吧

仲DJIlog哂你啲行動送中

綁繩未懸浮

文科仔?
得, 除非個機司想自殺

可以，不過架機本身會急跌?快過free fall?

毎次邊個位伏伏伏完，嗰個位就出事

FPV 無限高度

。。。

算喇，你可以試吓，但係我建議你講之前諗吓個方法可唔可行。

雖然呢度係討論區，歡迎討論，不過9up始終對件事無幫助。

成日都十幾廿枝照佢嫁啦，但邊有咁易照到機師位

孔明燈。
好處:
1. 有真風險，有火焰夠威懾力，伏伏伏會走。
2. 夠存在感，無法忽視，好快見到。
3. 放完散水，安全。
4. 市區可以找幾個天台隔一陣放，令威懾效果延長。
5. Most importantly, 平，易整，製作物料容易得到。
期望有手足組隊，解鎖職業「孔明燈制天師」

Drone真係撞唔低。有訊號捍擾，風壓，亦貴。

風箏要操控，會俾popo捉。

燒車肽呀 電影啲民兵都係咁

手足所有動向睇曬

用類似concept 可以？

一人一氣球

作為一個左膠環保撚
你係控制唔到孔明燈飛向邊，仲有機會搞到山火
同埋個架用鐵綫整會好難自然分解，仲有機會纏到雀仔

千 祈 唔 好 呀

令火箭炮

曱近平

細個睇black hawk down
見到美軍直升機最怕黑煙

Why not both?

好多天燈好靚呀

唔好意思 回錯post

每人舉塊鏡折射啲光上去點睇？

其實無人機都好可以幫手滅火,識灑水

呢樣真

cls 咪放天燈啊 咁危險
如果咁樣全港一齊周圍9放
咪連機場都唔駛去都可以癱瘓到機場
千其唔好搞呢啲活動
阻住我去旅行

推呢個

Agree

支持你去狗屋玩自焚
用生命勾起黑警良心

諗得過

大watts 鐳射燈

放一大堆氫氣球得唔得

唔好咁做！真心唔好！強烈譴責

真心割席！

習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴
習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝支那世界毒瘤 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur
#NewXiLand #新支蘭 #Chinada #Austrazhina

你去同韓寶生家人講
你去同高秀蘭老公講
你去同陳彥霖同學講

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

Drones should be susceptible to airsoft fire

同意 唉屌

用無人機，再用鋼絲，每條8米，鋼絲尾掛一個網球，大約掛八到十個，由上而下撞落去，

?

買伏伏伏不如課金請槍算啦

諗到一個新idea

孔明燈

大家千其咪試

召喚機械操作師

有呢支野我直接射狗啦 仲洗凈係射伏伏伏

尾部係扯風入，孔明燈可一試

講左十萬次

伏伏伏引擎有網可以防止異物進入，各報章雜誌都有介紹過。關鍵字：獵豹

正常情況下，不幸撞到雀仔，無論撞到邊度，都會即時返航檢查
就算細到石崗嗰啲小型飛機到大到A380，都係咁樣嘅程序

帶支搶上去射低你個機/干擾器

真係唔好，好危險的！唔得咁嫁！

全民孔明燈風箏

好似唔止一架？

飛行服務團total有八架直升機（好似係）

我建議整車先

Agree
每人帶包糖出街
一定易過每人帶天燈出街

係話有咩事, 下面好多手足咋.

前面有講, 用d簡單, 低成本野, 趕走佢就夠.

activision 同blizzard合併左好耐

放煙花呢如果
係佢側邊爆開已經夠嚇

左膠出少句聲啦

我地可以用干擾 干擾器

愛回家

有直升機既地方信號會變得極差 直頭飛唔撚到 利申拍開片 有個飛機師朋友講過

有無諗過唔比揸伏伏伏個人揸到伏伏伏

重點係飛唔飛到佢咁高，同埋個準確度

意警搜祖記激進球迷組織 破獲大型軍火庫導彈都有
2019-07-16
即時體育

意大利警方周一在一次精心部署的突擊搜查行動中，在搜查祖雲達斯的激進球迷組織時破獲了一個大型軍火庫，當中包括有在新納粹極端分子手中的空對空導彈。

都靈警方的特別部門DIGOS公佈，周一的行動中拘捕了三名人士，包括50歲的貝基奧路（Fabio Del Bergiolo），他曾是一位邊防安檢人員，2001年曾是參議院候選人。

據報道，調查始於聲名狼藉的祖雲達斯激進球迷組織Drughi持有新法西斯主義旗幟，警方突擊搜查更發現軍火庫，包括有自動步槍、手槍、穿甲子彈甚至是目前卡塔爾仍然使用的空對空導彈。

廣告
據《 Football Italia》報道，突擊搜查周一上午在米蘭、瓦雷澤、帕維亞、諾瓦拉及弗利等當局協議下於意大利北部進行，都靈DIGOS的主管卡路安巴表示︰「新法西斯及新納粹與一些極端組織有聯繫，特別是祖雲達斯的激進球迷組織Drughi，同時亦與更傳統的祖雲達斯球迷組織以及其他極右翼武裝分子有聯繫。」

新法西斯主義、暴力和種族主義長期以來都是意大利足球的禍害，正如英國《衛報》在去年牽涉高列巴尼遭種族歧視的事件後所詳述，問題似乎只是正在惡化。

人地球迷會地對空都有枝

有冇人玩開war game?

觀星筆好似會危害航空安全

屌你搵單身三十年嘅連登仔應該夠力

射到咁遠？

今年國慶無煙花睇，我真係好想睇

喺地面用強力電筒同佢打spotlight
不過好似都幾危險

停機坪接佢有冇可能
見過佢喺灣仔會展海旁落地

可唔可以夾個網飛上去呢 個網俾葉卡住就會停

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

神風都係搵弱點嚟撞先爆一機換人一船人

假設真係搞到部伏伏伏跌落黎，喺街既人同民居都好危險，唔係上策

try all your best to think out the possible method
Must be aware of the fucking 伏伏伏 and don't let them know your existing location during the dreaming. otherwise, you will be bitten easily

曱甴平

有冇玩過汽球吹都吹走啦

如果幾架 drone 加繩呢？

孔明燈唔可以亂放架

幻想詠香江啦

推依個

其實只要令佢後面嘅螺旋失效，架機就會失速，控制唔到方向（physics討論）

所以除咗本身機件故障，一啲嘢綁左係上面都有機會令佢失效（長繩）（有冇睇過the empire strikes back 或者captain America 3 ，佢地用長繩就做低架atat同ant man）

講得好岩
但真係諗唔到解決方法
P牌空氣推

推一推先

放大量輕氣球有無得諗

[策略] 新兵種飛行哨

無人機要帶條10尺長5mm粗 頭尾都有鷹爪勾嘅鋼線 沖埋去尾旋翼

集思廣益

😦😦

椰子頭煙花有冇得諗

Drone 加電筒

琴日影，個距離無zoom過

其實每區都可以放Drone 做哨兵。唔一定要飛，飛去制高點停低做流動Cam

問題係電池

利申：雖然係火魔法投擲距離內，但我反對暴力，反對火魔法

可以試用子母機，大機帶細機，細機半空中起飛

薯仔鎗有冇得諗

你飛撚到咁撚高空先講啦

我最撚憎架伏伏伏！

如果用emp得唔得
但係要送到接近佢…

用線拉住都係好方法，防空網，
全港空中戒嚴

總結一下
1. 無人機+綁長繩落機尾
2. 18區開花

唔WORK:

距離應該係限制係通訊距離，用wireless可能就係得500m直線距離左右

利申，無相關知識

最平嘅室外無人機tello都要800港幣
好少少嘅都要二三千蚊

不過要注意搞左伏伏伏跌落黎會點
都真係危險 最怕係tk

畫面唔靚，你睇到會覺得佢地追求民主定發洩？

要小心跌落黎tk

拉住500m先，佢諗住高過500，就介斷佢
嚇都嚇死佢

哦…其實啲船遇到，啲船家都係屌晒老母
而且會停晒engine解
但伏伏伏停唔停到

咁拋條麻繩過去，都拋到喎

一堆年宵嗰啲氫氣球係正下面放?

本身唔知咩叫伏伏伏，睇到呢個comment即刻明了

Drones一比emp槍射就lose control
睇唔到有咩可能未比人發現之前可以升到上伏伏伏咁高
仲有汽球爆左最多係嘈d
但無人提過Drones lose control插落地下係有機會team kill

留意返

香港揸伏伏伏既人。係得果30幾個。
仲要輪班伏伏伏

搞伏伏伏不如令飛伏伏伏既人飛唔到

唔只，搖控距離幾km

黑鷹15小時

到時就唔係香港人揸
解放軍gay c

全民氫氣球集會
每人帶幾個

下次一齊放汽球？
和班非keep住放

氣唔難搵
好多結婚攝影同佈置都會用到氦氣整氣球

利申做咗多年兄弟嘅單身狗

和理非

伏伏伏，唔係廿四小時係上面伏伏伏
伏伏伏會係屋企飲野瞓教
你班友仔有容易模式唔玩，死都要玩困難模式

係，睇準位，放廿隻popo欄路推就夠趕人，好似維園趕人去炮台山咁，唔係用左好多狗

請追post

唔係喎直昇機始於都係gfs d人黎

$1xxx 無人機 VS 幾百萬直升機， 仲想點？
唔好浪費時間

Sir 咁早開工mon post

依家有emp槍咩？
有嘅唔一早斷網斷電？

DJI 果D先會用GPS，FPV 係搖控者以第一身視角控制，要Jam 2.4GHz 同5GHz 既搖控或第一身電視信號 先至可以干擾到。

（片中右下角係即時收到既第一身電視信）

drone+laser pointer

身度突然揾支EMP 出黎？係唔係tk 埋PoPo架直升機？

解放軍gay c唔係咁易揸得掂而家伏伏伏架伏伏伏

唔同type我驚佢機毀人忙

有冇讀過physic 撞到咁係因為直升機高速前進 隻雀又高速前進 咁岩撞埋左 先做到咁大傷害 好似炮彈咁

但如果直升機唔郁 隻雀高速撞落去機身 其實唔會有咩影響

咁咪搵撻地方避一避先囉

呢D 邊有得CONTROL?
佢會不停自轉, 炒向邊個方向睇彩數

Star wall 激光 幾型

我講緊炒機整死手足

你唔炒機，D手足就會俾人折磨至死！

你睇下而家直播！肯醒未？肯進化未？！

錯誤類比
一邊係比敵人殺
一邊係比自己人teamkill

唔好spin 走 topic!

殺一救百，定係放一害百？！自己諗！

引用錯誤
炒機點解係殺一救百呢? 炒機淨係會死一個?

新出嘅cod

風箏有線其實幾好。不過係放上去好撚難

放膠袋

膠袋只會打橫飛

推。。。。。。

弱智定點？點射？

魚皮餃

係佢起飛前令佢收皮ok?

有wake turbulence
100% 入唔到去 因為平時客機都要避開呢樣野